有野想請問一下城邦熱血巴打，請入一入黎！

請問城邦或者熱血巴打，你地係咪係連登直接開咗個"方舟計劃"？

定係其他有關係既組織同你地一齊搞呢個計劃？

因為你地個"方舟計劃" 同 連登搞既"方舟計劃"太似

城邦或者熱血 "方舟計劃"

連登 "方舟計劃"

有冇人可以答到我？